未到聖誕開心分手圍爐group

唔洗填form 既圍爐group
仲有2 個幾月就到聖誕
有感情煩惱或者岩岩分手既等我地開解下你

走狗走藍絲走狗公

入group餵你食肉

lm跟進